風林火山，殺人强姦

71叫

偷拍如風
打人如火

警謊如林

索K如火

警謊如林

堆K如山

push

識玩就應該向支那宣傳班狗投靠二戰日本好戰極右主義，
到時利用小粉紅D民族主義攻擊返班狗

又幾順口 班狗自己羅黎7

支那賤畜，病毒滿屋

nice badge

最有創意哩次

風火山林
講普通話架

強姦殺人 會唔會順口啲

風火山林，遲早埋單